[扮工動物園] 終於又等到happy friday之星期五

無街去都想抖吓呀我~

終於捱到星期五

早晨各位

終於星期五

等好耐喇

星期五！

今個禮拜好似過得特別慢，等咗好耐

好快，愈來愈快

多左飯妹之後更快

不管相識不相識 儘管多 D Say Hello
不需諸多的挑剔 無謂太過有性格
派對你要不缺席

大家早

因為仲係出糧周呀

agger

me 唔識新歌

我都係只係識舊歌

早晨

我都想
但自己一個又唔知做咩好
好孤單

新歌？

我好enjoy 一個人抖下hea 下

未舊到我識

所以未成日扮忙
塞實曬啲時間囉

咩年代嘅歌黎嫁
我聽開90年代

Joson

公司搞中秋食飯

咁好嘅！

每人一個月丙

我想食奶黃

折現啦

明明係奶黃bell，做乜扮月丙

雪糕月餅

雪尻月餅

虎叔做多左
你不停破壞我心目中嘅形象

btw
我那有形象可言

老虎

又比老細冼一獲

點解自己一定都要扮忙

問番清楚佢
原來係我on9左

90年代+1

咁多福利!

乙丙

你食唔食

因為自己一個悶囉
所以六，日番埋工
有好多人陪我玩

願聞其9

me 唔悶...仲好enjoy

我90+7

唔是話聽開90年代咩...

單位聽錯左

係，傻左
sor

墨魚汁意大利飯

油不是80年代~

好撚憎公司個am

暗黑廚房

好眼瞓

no, 係咩黑豆, 芝麻 blend 埋一齊加麥皮

佢非禮你?

突然覺得我媽係廚神

我食得落

今朝已經覺

好撚鐘意玩9我 下個月唔做

夜晚唔願瞓

點玩

睇野愈嚟愈慢

做野愈來愈慢

一出左年bonus就無動力做野, 係咪正常?

開會中，佢上個禮拜presentation 今日再講多次

sbt

幫你refresh呀蛋

望出bonus
但無關動力，幾時都係無乜動力

出左3個月, 無動力做野了. 又要等一年

3個月b仔

GG啦

做錯完野
老細唔應我啦

嬲you

應該係

零食tum下

有用嫁咩

唔知呀

你串佢錯尺寸丫？

報錯料比佢借

星期一無事

我不知道也不想知

極速入左3手滙豐 仲有錢食餐好

星期一收信, 9月28 last day

好ya

可以食著片維生

工已收

唔肥嘅話
我願意

頭先有魚蛋燒賣薯片雞翼咖喱角食
啲 intern 完成暑假工

高薪

真係要”高呼”一下

開完會啦？

今日遞信！廿八last day

三點幾四點開完，再搞吓自己嘢
今日晏返，所以晏走

icic